而家沙田，大埔交通點樣，等手足可入去支援

搵唔到

求下大家入去救人

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大